伊朗國家安全及外交委員會主席成為武漢病毒感染者

新冠肺炎疫情在中東蔓延，重災區伊朗至周三（26日）累計141人確診感染，累計22人病死。國會的國家安全及外交委員會主席宗諾爾（Mojtaba Zonnour）亦宣布確診，正接受檢疫。

政府瓦解

伊朗(死於ON9）

真神考驗

痴撚線
伊朗應感謝支那
點解支共同港支班仆街冇事？明明係始作俑者

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

中共唔搵醫護去馳援？

侵侵: 估唔到咁樣攪掂伊朗

Congratulations and celebrations

做咩咁多高官奶屎

幾時到最高領袖條老野

中國人毁滅世界

武漢病毒>斬首小隊

80歲中咗應該可以排定期出殯
估唔到收伊朗什葉派皮嘅唔係侵侵而係隻習病毒

早知唔駛咁樣衰玩暗殺

15%死亡率
呢個數字可信過支那

支共應該都有領導奶咗嘢 不過未敢報出黎姐 香港衰在公務員停工 唔係嘅話政府總部晨早就爆咗啦

我想知伊朗周圍嘅國家咩反應？

伊朗2020中左邪